{"name":"Chuy\u00ean Cung C\u1ea5p Thi\u1ebft B\u1ecb \u00c2m Thanh \u00c1nh S\u00e1ng S\u1ef1 Ki\u1ec7n T\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i","description":"B\u1ea3ng Gi\u00e1 2016\u2122 - C\u00f4ng Ty T\u1ed5 Ch\u1ee9c S\u1ef1 Ki\u1ec7n Event Uy T\u00edn, Chuy\u00ean Nghi\u1ec7p T\u1ea1i Tphcm, H\u00e0 N\u1ed9i \u260e 0985 444 859","url":"http:\/\/tuanvietmedia.com","home":"http:\/\/tuanvietmedia.com","namespaces":["oembed\/1.0"],"authentication":[],"routes":{"\/":{"namespace":"","methods":["GET"],"endpoints":[{"methods":["GET"],"args":{"context":{"required":false,"default":"view"}}}],"_links":{"self":"http:\/\/tuanvietmedia.com\/wp-json\/"}},"\/oembed\/1.0":{"namespace":"oembed\/1.0","methods":["GET"],"endpoints":[{"methods":["GET"],"args":{"namespace":{"required":false,"default":"oembed\/1.0"},"context":{"required":false,"default":"view"}}}],"_links":{"self":"http:\/\/tuanvietmedia.com\/wp-json\/oembed\/1.0"}},"\/oembed\/1.0\/embed":{"namespace":"oembed\/1.0","methods":["GET"],"endpoints":[{"methods":["GET"],"args":{"url":{"required":true},"format":{"required":false,"default":"json"},"maxwidth":{"required":false,"default":600}}}],"_links":{"self":"http:\/\/tuanvietmedia.com\/wp-json\/oembed\/1.0\/embed"}}},"_links":{"help":[{"href":"http:\/\/v2.wp-api.org\/"}]}}